紐西蘭及庫克群島 13日Live

Day 0

Hong Kong - Melbourne
拎到大假去紐西蘭，為左要就Cook Island 航班，紐西蘭採用南島入北島出，再去Cook Island，第一站係南島最大城市Christchurch (基督城)，而呢一次用澳洲航空經Melbourne 去

等上機

今日航班係用澳洲航空最新嘅787-9， 今日又好好彩咁樣有一個幾好嘅價錢可以升級去Business Class

Qantas Business Class

今日航班：
Date: 18 March 2019
Origin: VHHH (HKG)
Destination: YMML (MEL)
Scheduled Departure Time: 1900 (UTC+8)
Scheduled Arrival Time: 0730+1 (UTC+11)
Scheduled Block Hours: 09:30
Distance: 3989 nautical miles
Aircraft: Qantas Boeing 787-9
Aircraft Registration: VH-ZND
Departure Gate: , Terminal 1
Arrival Gate: , Terminal 2

Qants Business Class

人在紐西蘭

升級要加幾多？

人在Christchurch

我調返轉，北島入，南島出
NZ真係好好玩！！
但聽日就走lu

2800HKD

去埋Cook Island

Legroom

咁多位聽朝見

咁真係唔錯啵！本身張機票幾錢？

瞓好d

13000 (Premium Economy)加2000 Air NZ Economy

值得一提既係今次採用嘅飛機係澳洲航空 為紀念原住民貢獻既特別塗裝，機身花紋 靈感係源自原住民嘅甘薯

Day 1
Melbourne > Christchurch (City Sightseeing)

人係Melbourne, 講小小第11-12日會去既Cook Islands, 應該無咩人去過

庫克群島（英語：Cook Islands）是一個位在南太平洋上，介於法屬玻里尼西亞與斐濟之間，由15個島嶼組成的群島，其命名起源於遠征探索南太平洋，發現了許多島嶼的詹姆斯·庫克船長，與紐西蘭之間存在自由聯合關係的聯繫國，也是大英國協王國當中紐西蘭王國的構成部份。庫克群島，被聯合國認可具有外交締約能力，並參加了世界衛生組織等國際機構。
整個群島原則上分為南北兩個集團。其中，南集團佔有全國240平方公里的國土中，約90%的面積，包括首都阿瓦魯阿所在的最大島拉羅東加島（Rarotonga Is.）在內的九個島嶼都屬於此集團，大部分都是火山活動造成的島嶼，土壤肥沃、熱帶植被滿布。至於北集團則大都是距離海平面沒多高、由珊瑚礁構成的低矮環礁，島上植被零星，通常中央會有大型的潟湖。 雖然土地面積狹小，但是由庫克群島周圍所構成的經濟海域範圍，卻多達兩百萬平方公里，因此漁業資源對該群島的經濟佔有非常高比例的重要性。

又等上機 QF133 Melbourne - Christchurch

人終於到左Christchurch 班機準時1709到, 用左10分鐘清關，第一餐去又平又好食既Nandos

以前係澳洲住成日食，可惜香港無

巴打係去讀書做野定去玩？

行上 Lyttelton，遇到有人camping, 日落真心靚

人在紐西蘭留名

係紐西蘭打機記得幫我射多兩個上西天

點樣upgrade？